［孔子啟超講香港］學如逆水行舟 不進則退！！！

社會就好似一間大型嘅個體 亦好似人一樣 需要進步 若只求安穩不變 則 一成不變固步自封 香港正面臨進步嘅一瞬間 但民主卻受到幕前幕後政權暴力手段政治手段 不斷壓迫剝削打壓 我們的自由一步一步由百米之外燃至眼眉被政權所消削 即將一絲不再

啟超曰：「夫舊而能守，斯亦已矣！然鄙人以為人之處於世也，如逆水許舟，不進則退」

不要再甘心被政權欺騙 為自己權益出發 只有香港政治環境變得更民主 不受政權打壓控制 我們所擁有的生活定必比現時優越

兄弟爬山各自努力 光復香港時代革命
五大訴求缺一不可 逆水行舟以盡進為由

推

可能講得唔好

不能安於現狀

推推推

微長文

推推推推推